(sos) 屙黑色大便加依兩個月左腹間中有d 痛代表乜

係唔係腸有事？

有冇便秘？有冇寺大口

去睇醫生啦

仲問 照啦柒頭
鮮紅叫小事 深黑色係好危險

都係快d去睇醫生
呢種情況通常都唔係小事

自膠
有冇便秘？有冇寺瘡？
近來食野習慣有冇變？
食得健康d
飲多d水
驚就去驗驗

黑屎要立即睇醫生 認真

十二指腸/胃出血
搵醫生開啲消炎止痛護胃既藥

Rip

黑色大便今日先有，腹痛就兩個月前，冇便秘，冇出血

睇醫生啦 你當呢度診所咩on9

睇就諗住聽日睇，但依家心情好撚驚呀，下年諗住結婚，依家整單咁嘅野黎。好驚係大鑊野

噢...大鑊了

黑色係內出血/ 胃出血
有機會係胃潰瘍

之前成日胃痛
睇幾個醫生都問有冇黑色，係純黑色既屎
無基本上都無大問題

有次多口問下有即係點，佢話要即刻入院

唔係嚇你，快啲睇醫生

本身想今日睇，但星期日

兩個月都唔去睇醫生
RIP定都得

急症啦 排隊都無計㗎喇

胃出血？ 去醫院啦現家

有時食完豬紅都會all黑屎

有無咩心願未了？

好明顯係胃出血
快d去醫院！

快D去急症啦巴打

希望巴打無事

唔止胃 腸出血都有可能痾黑屎 啲大便又黑又芝麻糊軟patpat就好大問題 快d睇醫生